已輸撚、已完撚、失敗撚、晦氣撚全面進場

成個台都係

點解冇閪
因為全部都係毒撚

咁坦白講，依家我哋已經處於被動狀態， 我都唔明點解歐美都可以咁無動於衷

行動撚消失哂
成班係林鄭/監警會分析員

咁應該用咩心態去面對今日嘅事？